見到你地話129罷工我真係好撚嬲呀

之前1111話三罷直到爭取到五大訴求
我由1111開始罷工
罷左個幾星期俾老細炒左
之後一直唔搵工
屌
原來你地個個偷偷地自己返返工
所以係129先有得再罷工
屌
好似俾你地出賣左咁

sor9係2月3吹牙;$

Sor, 有罷。 不過無抄禾!

屌你啦藍絲
前幾個po先講完自己支持政府被人炒，宜家扮罷工？罷你老母咩罷
跟樓上，請善用起底功能